你班元朗牛屎好心學吓候強啦

鳩撚屎屎冇啲氣量

新任元朗保安局局長程振明堅呀，挑釁你又如何